鬼佬食太多中國化學原素,由正常人變到愈來愈神神化化

(轉貼) 個鬼佬食太多化學原素,以前d片都算正正常常人
後期d表情同神態神神化化

1.(五年前)

2.(五年後)

食得太多人民幣

為生活而做小丑 搵食姐

國外既自由正常人多少都要睇化丶自我約束及矮化自己先至能夠安全地响國內生存到

真係差好遠喎

陳曉東

柒左勁多

white trash

俄佬嚟
Slavic 成日扮白人

算啦，其實個個地方都希望外人鍾意自己文化，歐美都一樣係咁，但好似佢咁假，無演技囉，霞姐，換人啦唔該

你搞錯左少少野
佢係變到咁神神化化之後反而愈黎愈多支那人睇